割乜撚野蓆呀香港人！！！

睇下黑警同黑社會對我地市民做過尼啲咁既野呀dllm.
我地只係正當地還擊有乜野問題呀？

我，核彈都唔割

push